【有圖】有冇人用完黑頭貼之後會欣賞啲黑頭

特登痴耐啲 撕出嚟多一份痛痛地既拉扯感
撕出嚟見到啲黃色「樹」起既黑頭
真係好撚暢快

結咗婚

高清大圖

巴打又分享下

其實黑頭貼有冇用? 我用完幾次 (大概一個星期一次) 之後發覺都冇咩改善之後就冇用

利申用完黑頭貼之後有用補濕水之類既野

冠軍指環黎

lord of the ring黎

但黑頭貼好似會令毛孔變大

黑頭係毛孔入面啲分泌物氧化變黑
而毛孔係一定會產生分泌物黎保護皮膚
所以用黑頭貼係完全對減少黑頭完全無幫助
因為分泌物好快就會出返黎

咁點解D人冇黑頭
日日清潔等佢唔氧化?

我都覺得冇野用
係有時生到摸落個鼻甩甩突突
想即刻清走佢

的係結咗
仲比以前多咗黑頭添

個貼好似幾好用 求推介

碧柔
多數萬寧一定有

到底d人點清黑頭唔想過多幾年變士多啤梨

去美容院不斷咁針清 以後keep住護膚

清唔清到萬年黑頭

其實清唔哂

我都覺得你呢啲只係白頭, not黑頭

竹炭？